講幾多次唔好同人講自己用邊間isp , 手機用咩台m自己住邊區呀屌你

一個smt上唔到lihk個個衝出黎